正臭豬bb

好嗚嗚啊啊啊啊啊啊啊我唔想忍

我忍屎忍咁忍到希望

好撚柒鳩嗚嗚啊吉地

包包正臭豬啊屌

唔忍到知無包嗚嗚啊臭

小海白等上去要嗚嗚啊知無

水山水山水!!!!!!!!(1st)
嗚嗚啊包啊臭豬b

Up咩柒

建議大家tg我 會傾得方便d
但請必須注明係連登
你係post留問題都得 一人限問一題
問之前希望大家follow左我ig先
需要深入分析既都請tg搵我傾
同時勸大家唔好一事多占